收1600一張二連或四連黃子華飛限星期六日

有意telegram

唔該曬各位

咩價錢都1600

唔好意思 無講到
係要880位置

880 880